何wayne：哈利簡尼踢法唔適合英超

成日自創啲詞彙出嚟，懶專業咁

幾時有nine up報新一期出刊